中方稱將採措施反制 美眾議院通過香港人權與民主法案

美眾議院通過香港人權與民主法案 中方稱將採措施反制

在北京，外交部表示，對美國國會眾議院執意通過所謂「香港人權與民主法案」表示強烈憤慨和堅決反對。發言人耿爽說，當前香港面臨的根本不是所謂人權和民主問題，而是盡快止暴制亂、恢復秩序、維護法治的問題，眾議院罔顧事實、顛倒黑白，把肆意縱火、打砸商舖、暴力襲警等嚴重犯罪稱之為人權和民主問題，是赤裸裸的雙重標準，充分暴露美方一些人，在人權、民主問題上的極端虛偽和破壞香港繁榮穩定、牽制中國發展的險惡用心。耿爽認為，美國在香港有重要利益，如果有關法案最終通過成法，不僅將損害中方利益，損害中美關係，也將嚴重損害美國自身利益，對於美方的錯誤決定，中方必將採取有力措施堅決反制，堅定維護自身主權、安全、發展利益。耿爽重申，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，不容任何外部勢力干預，奉勸美方認清形勢，懸崖勒馬，立即停止推動審議有關涉港法案，立即停止插手香港事務、干涉中國內政。

2019-10-16 09:01:37 RTHK

爽死了

繼續反對啦證明我地方向正確，士氣就越來越高

爽！

美國有人質在手

比啲內容好啵，成日讀埋同一份稿

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

爽死了！支那唔反制死全家

係咪中方官員同家屬齊齊剪綠卡？
唔俾支那人移民美國呀？

唔反正契弟

禁止美國官員移民中國

係唔俾美國政治人物及家屬移民中國

支那會唔會岀美國人權與民主法案

整個美國人集中營法案

會叫埋盟友北韓一齊禁止

得個講字，真係制裁左再講啦

等睇強烈反對嚴厲遣責認真正視深表遺憾之後繼續接受，奴性本質

菜英文笑到最後，即係同美國復交。

中國反制：唔買大豆

移民台灣最後機會

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

有冇巴打知參議院幾時表決
我淨係知排第238